請問有冇巴絲知道新航個Mt-airport & cs 其實係乜

見到新航係jobsdb請MT (Airport Operations & customer service) 但係佢網頁又搵唔到相關資料

睇佢job nature又有點似地勤

想問問大家知唔知係咩料

,